身邊既朋友好崇洋

大家都係有藉但香港出世香港大，近幾年先過黎 次次啲鬼問佢地where r u from佢地都答I’m always from here but I went back to hk for middle school而唔係直接話自己係香港人 又話Chinese係最低等既人種（雖然我都唔會話自己係中國人但都唔洗咁講？）問佢地反送中睇法，竟然可以話都移左民唔關自己事，有啲就話好忙唔得閒了解？識親既女仔frd都唔會同asian拍拖，淨係會揀鬼仔，我心諗你自己都咁睇唔起自己既種族要人地點睇得起你

點解我會識埋啲咁既frd

唔崇洋唔通崇支?

師兄 係你on9喎
咁Chinese真係最劣既人種吖嘛 講事實咋喎

即係呢個種族俾唔到希望佢囉
正常人都唔想同個低下種有關係

都唔係崇到咁吖，講到自己唔係香港人咁

咁係鬼仔角度 你啲朋友已經係Easy 你估班鬼佬唔會背後圍內講你朋友Easy pussy asian slut

應該話佢地好討厭自己係亞洲人？

成個亞洲人樣 點推翻你嘅血統

有咩問題？移咗民就應該效忠新祖國。

亞洲人係Asian喎
你係咪唔識字架？

岩啊屌 所以人地問我係咪chinese都要講not really I’m from hk

同佢地出街溝通要用英文 係大家屋企先用中文咁樣佢地會感覺良好啲

講真亞洲人受到既種族歧視勁過黑人

有啲咁嘅行為出現 佢哋內心真係極度自卑

我話佢地覺得chinese係最低等人種+討厭自己係亞洲人，兩樣野黎 你係咪閱讀理解有問題㗎？

唔祟支點撚解要祟洋呀柒頭？？

就係你依啲戇鳩搞到asian俾人歧視
入藉人地國家梗係用人地言語融入人地，出街講英文係其本尊重

照你咁講，支那人黎香港講支那話要包容佢地?

入撚左人地國藉但唔崇人地，有無咁撚恥呀?
唔崇既去取消國藉啦咁撚大聲?

斷張取義？？講緊香港人同香港之間講廣東話呀，唔係叫你同其他外國人講廣東話呀。冇錯你係有你既自由，但係你內心的確極度自卑，你連自己都睇唔係自己既種族叫人點睇得起你？？

咁唔鍾意Chinese
叫佢地照下鏡望下自己個樣
只不過係識講英文嘅Chinese
包保激到同你絕交

我明白你意思 但係用翻母語同自己人傾計唔得？
你去美國大把人出街講西班牙文同自己人傾計 唔通佢哋又唔融入人地
（就係你依啲戇鳩搞到asian俾人歧視）呢句野留返俾你自己講俾自己聽啦

两回事，你去外國最多係欣賞同認同果個國家既精神，關祟拜其他種族咩事？？所以話你有呢d觀念天生就係奴隸格，同奶共道理一樣

咪係,唔通好似支那人咁移左民但唔識英文日日圍得閒大叫愛支那

唔知咁樣鬼佬仲睇唔睇得起

崇洋完全冇問題

崇到淨係肯比鬼仔屌啊 咁係正常
？

正常

祟洋冇問題。。果然奴隸格
種族係天生既，黃種人優勢都有好多，係發展最完善既種族。近幾百年白種為主既西方文明發展好過黃種為主既東方文明很大程度係社會制度問題。。點解要妄自菲薄？

咁講預左比人鬧
但我從來只係對佢地既行為反感 而唔係因為佢地講普通話
香港夠有鬼佬移民過黎啦 唔通你會同佢講speak in cantonese咩

係發展最完善既種族
真係笑撚死

你口中既完善係指咩? 有咩證據證明黃種人 '最完善既種族'

移民左本身就應該同自己種族割離
喂大佬，有一日你入藉國同原居地打仗
你同原居地又無割離，咁你撐邊一邊?

屌你西班牙話係美國通用語言，你咪撚出黎柒啦！

their choices

亞洲人遇到種族歧視就成隻um春咁 相反黑人就勁團結屌曬鬼咁
有時都幾羨慕佢地既民族精神

你班支那狗做左幾千年奴隸，依家笑人奴隸格?
人唔笑狗都吠

仲有夠有鬼佬祟中啦,唔通人地又係奴隸格

講得出呢啲野,說穿了咪又係大中華膠覺得支那黃種人係最勁

但現實唔係囉

英文幾時變左唔係香港法定語言?

唔係討論重點啦下話
我諗ching係想講亞洲人唔比白人差姐

淨係啲支那種先係咁

人地越南仔,韓國人不知幾撚癲,唔好拉埋其他亞洲人落水

唔係笑人，係笑你姐

你依啲仆街盡早去申請取消國藉，你有宣誓效忠架柒頭

講真我自己移左民都會支持同睇返呢邊球隊 但唔會鄙視自己既種族囉
支持同崇拜兩樣野黎

屌 係要咁講既唔通韓國人移民過黎同返自己韓國啲朋友講野又唔比用韓文啊

可以，但你做乜要逼人講先?
人地有身為他國公民既自覺都要俾你屌?

無宣誓wor
一出世就有 你葡萄我啊?
而家想愛下港都比你屌cls

好似係你逼人講廣東話wor ching

佢咁講咪即係from hk
不過講得好撚肉酸
係人都知佢想點

你知唔知好多拉丁美洲個邊英文能力比較薄弱 另外點解係通用語言 原因係因為多拉丁美洲移民 柒頭 你乜撚都唔知咪撚衝出嚟㭍啦 而且用同你呢類人繼續理論都係浪費時間 費事講咁多